有冇人聽完navillera後個腦就係咁登登登 登登登

呀 ye ar

ptgfriend

na na na navillera

Apink>>>>>>>>>gfriend

Tangtangtang fingertip 第媽咩呀呢既-~

起碼要300m一晚

駁唔到

新哥唔得=.=

g

呢個真，平均年齡呀嘛

anti

其實我最愛窿窿

依家只記得產產產

不了
sinb都好正

新歌冇咁好聽=,=

Glass bead 一開始個學校鐘聲洗左腦

校園四部曲

Gfriend >>>>>>>>>>>>>> All
Na na na navillera

頭3隻主打無得輸

25panda

費事佢黎搶食

咁平？3毫子一晚？

啊伊也

m=萬

大波妹